逃犯條例應該設立網上簽名運動

泛民依10年8年都玩左香港市民唔少次
呢個機會正正就係比佢哋做返場好戲嘅時候
上網應該設立一個簽名運動
若果佢哋今次成功推翻條例
簽名嘅人就會承諾下屆投票俾佢哋
若果唔係就會轉投建制
俾啲壓力佢哋 唔好成日呃飯食